歐美國家點解唔利用DEEP FAKE將更多死人係電影上復活

無記錯狼人LOGAN同狂野時速已經有利用deep fake將人樣KEY去另一個人度
如果係咁, 咪姐係代表更多死人都可以係電影上復活? 例如MJ同SJ

SJ係戲入面跳崖死咗姐，現實未死嫁

有咩意義？

若複製人都做到，你會唔會復活 MJ ?

就算個畫面復活到，實體復活到，
時代，氣氛，環境都不再一樣，
其精神都無法復修，無辨法再出現

而且 Deep fake 左，係人都知係假，
有咩意義？

因為你地唔係真係想睇MJ
佢已變成象徵
好似蒼井空 大家寧願要新鮮肉體而唔係搵人deepfake佢塊面

果d 已經唔係deep fake
宜家技術根本連個actor 都唔需要出現

其實咁樣同復活死人屍體, 但係冇靈魂係入面有咩分別, 得個識模擬既殼

唔好諗咁多無謂野啦
諗下點樣deepfake多啲懶矜貴唔肯除既靚女星去啲鹹片度好過啦

true

巴打得你講野有建設性

同埋技術要親民啲 易啲上手
最好俾一堆圖佢就識自動gen到
咁人人去女同學 女同事 人地條女既IG度偷圖
都整到deepfake片 幾咁美好

肖像權

癲